Овде делује да бели има већу територију.

Међутим, бели зид има слабу тачку! Пробај да га *исечеш*.

Board::cut-1

Ово показује да је могуће раздвојити каменове који су повезани дијагонално.

Уколико су каменови подељени у две групе, свака страна мора да живи самостално.
Ово је доста теже него преживети само са једном групом.

---

Црни има 30 поена док бели има 31 поен. Делује као да је бели победио за 1 поен.

Међутим, бели има велику слабост!

Исеци бели зид и види шта се дешава!

Board::cut-2
